ps4 美版遊戲問題

想問下有無師兄識點樣買美版遊戲d追加內容
我係用美版psn ac down完再轉港版psn玩